====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: services publics , voirie , industries couvrent plus du tiers , et espaces verts , terrains agricoles et terrains inutilisés le dernier tiers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

